是靚晚 家鄉蓮藕餅 配 韮黃炒蛋

岀曬界

狗糧配狗糧?

唔錯呀都

非

是

蓮藕餅難唔難整

啲蛋咁老

咁小蛋

同問

咁快收工番屋企食飯？

蓮藕餅點解冇蔥

請教
韮黃炒蛋洗唔洗落其他野？除咗鹽

韮黃配咩好

兇痾佛士

家鄉，即印度？

蛋炒韮黃

唔難

淨食餸？

摩洛哥

塊Lin餅煎得幾靚

西莎？

韮王唔切太大條有排咬
蛋太少、起碼要落多三隻
火開太大、啲蛋熟到一舊舊

樓主蔬菜只吃韮黃

啲蛋好醜，拉

大家一齊食狗飯

是屎

想食個餅，呢d 要野好多功夫

蛋試下落鑊之後離火炒

c伏？

公務員?

文員仔

兇痾佛士有冇喺屋企打機

兇痾佛士唔喺屋企打機仲有乜做?

愛

打咩機
rage 2?

定仔係左yao?

食埋最後一餐好走啦
下次燒多幾樣野俾你

宵夜

威威小食

黃店嚟

rdr2

pc?

好味

d畫質係咪好靚

羊腩?

你部腦咩config

1080ti

有米

牛雜

牛骨和蘿蔔

牛雜未見過有牛骨

一日坐係電腦前面十幾個鐘
唔砌好d唔得

rdr2 pc買首發?

啲牛雜好食到仆街

無,特價先買

一直有
牛骨應該係氣管

我女人d野食好似幾正

你係咪唔鐘意玩賽車game

咁又使pk

賽車格鬥全部唔岩

Sleeping dog

米癲拉

我都唔鐘意格鬥，但鐘意賽車
e.g. nfs, the crew, forza horizon

對著男人打飛機

使唔使咁大啖

我食野都好大啖的

無,鍾意rpg game多

定延也不吃